（未FC）有武肺陽性人士於萬聖節到訪蘭桂坊

#中環 #武漢肺炎

已確定有武肺陽性人士於萬聖節到訪蘭桂坊，請自行決定是否自我隔離

抵撚死

抵撚死啦呢班港豬 快撚啲死晒仲好

咁又點？ 咁病同傷風感冒差唔多，你估佢地會點姐？

老蘭群組gogogo

成班後生仔女 都唔知驚乜
中共武漢式封城兩個月實最岩班防疫撚心意啦

未fc

封尖房禁堂食

Yeah

聽日可以隔離

唔使返工

發帖者在ig聲稱已fc

小心防疫撚追擊

咁都叫已fact check
咁係邊單個案？

係fake news(已fc)

我都係咁睇
just a flu
居家令 限制70 歲以上人士出街就得
第1 佢地唔洗返工
第2 死亡率最高